節日撚真係好黑人憎

咩節都老屈係情人，
屌，明明中秋就係講團圓，又會變左咩情人。你全家死哂，同屋企人團圓唔得。
聖誕節一係慶祝耶穌，一係聖誕老人，關你情人西事，又會變左 扑性day.

好啦，現在又無啦啦尊重中國傳統，慶祝七夕。學巴打講，人地家事，關你鬼事咩。
我唸遲D正月圓宵佳節又係會變左關情人事。
明明情人節得一個，中西都係，點解要係咁騎劫人地個節咁撚仆街。
大陸仲要自創個光棍節 真係

重陽，清明，端午節真係節日中的清泉，無俾人騎劫